轉其他航空公司嘅原因

如果去旅行，除咗錢嘅因素，有乜嘢會吸引到你轉用其他航空公司？

時間

廢到

順序排
錢、時間、飛行安全、baggage allowance 、loyalty programmed

飛機餐？搭Y class 俾鮑魚你食好唔好？

邊忽貴價等如好味？

咁如果係啲好短時間之內要出發嘅promotion,而航空公司係可以有得選擇包埋接送，酒店，local tour咁（類似一站式唔使煩），吸唔吸引到你地

正，詳細，唔該曬

吸引到

EY嘅都幾認同

咁有D Y class都真係好過CX好多既